日本禁中國同南韓入

奧運又少左2個對手了

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門